到頭來英超又變返利記獨大

季初咩av 列斯聯 愛華頓 熱刺係威係勢 以家利記傷半隊都輕鬆聖誕冠軍 睇黎今年又三冠

高普搞死英超

但蓋狗仲驚緊

佢勁撚細膽 仲勁過以前6冠巴 唔知驚咩撚

唔講曼聯？

以為熱刺有季有料 咁快退出爭標

不值一提 真係虛火

佢唔講咪你講

佢幾時唔驚

唔係咁講 今屆睇好阿仙奴

琴日 你柒到

你話佢驚緊 你柒左